孤獨得很快樂請進

我可能9點先補完 你留到10點

要返屋企食飯

好啦好啦真係約定聽日

到左啦

一齊食din

咁突然 你係邊個

好肚餓呀嘛 啱啱行開左 等陣返嚟 你坐邊

不如下次先 我怕生

我ok嘅 反正我日日係果到

你係咪好早走左

好似8點就走左 屋企打尼話開飯

知錯啦我 放過我

樓主expect幾多分

ok 聽晚幾點？

唔想話你知

啱啱見到有人著你學校棒球褸 以為你嚟

呢個post莫名地有啲搞笑

靚唔靚先

諗住互相交換下心得同goals

有咩好笑

遲下先

仙女嚟 不過唔係你 因為你話你走左

可能識

今日病左 冇去溫書